鬼滅LiSA 《炎》廣東話填詞

(之前貼錯左分類去本地)
睇完劇場版入坑有感，填左一個自己既version致敬：

（歌Link:
作詞：梶浦由記、LiSA 作曲：梶浦由記 編曲： 梶浦由記 原唱：LiSA）

你的笑意 已不覺意 凍結在炎陽時
恨晚相識 並肩一戰 永訣別太不意
至高敬意 至深歉意 嘆事已至此
就似搭上火車奔前程 沒有歸返班次

沉淪夢裏 皆因對抗現實 實力懸殊
無能力像我 差點不知怎樣自處
唯獨你自如 創造你的建樹
發熱發光 以你赤誠的眼珠

勝負那一剎 血術對刀法
似日照般你驅走暗黑
面對引誘正氣多澟然一刻哪曾困惑
你是我支柱 氣絕哪算輸
未怕犧牲丹心無償付予
薪火決意將承傳 才能遺憾見治愈
追憶裏 有你溫暖共處

你火裏去 我水裏去 哪處也誓言隨
活似煙花縱使一霎 勝萬世千歲
永不放棄 永不撤退 每日再進取
贈賜我滿勇氣的刀鍔 是你不熄的證據

臨危絕處 一絲勝算 到處也未能尋
惟情難自禁 不想愧對往日護蔭
無辱你抱負 記熟你的託付
繼續你的意志成為弱者庇護

覺悟鍛煉兩兩 趨化境 滿是暢快
達至通透世界 望那一切障眼 終脫擺

仰慕你品格 履盡了職責
似日照般你驅走暗黑
面對引誘正氣多澟然一刻哪曾困惑
勝負已分處 氣絕哪算輸
未怕犧牲丹心無償付予

身首殞精神存 如前浪接後浪
當天意不成全 夜裏等天再光
當新世紀接棒 那天盼願再見
必相見 於彼岸遠方

慘啦喺連登吹奏鬼滅
樓主走先我幫你頂住

第一句已經教會

唔好咁柒好嗎

好尷尬

又唔係 上次我開post屌鬼滅大概一半正一半負皮

唱埋出嚟聽下啦

煉獄大哥冇死

中二病

治癒

你火裏去 我水裏去

點教會法？

第一句已經尷